(入黎比下意見)關於長期供應前線裝備

借朋友AC開POST

原AC叫大根仔,因為自爆比人BAN左

原PO
大家幫忙 開左個頻道 增加前線資源

因為YOUTUBE營收進度太慢
暫時應該都未有咁快可以有收入

朋友就提議不如用義賣方式去籌錢
所以就整左以下既匙扣

會用自由定價既方式去賣
5蚊起標

5蚊其實係本地既郵費黎

令外個匙扣成本大約係五蚊
唔係大陸淘寶貨黎
自己有鐳射調刻機一個個咁刻出黎
其餘既錢會全部拎黎買前線裝備

例如有人用20蚊買就會扣返5蚊郵費5蚊成本10蚊買裝備
有人用50蚊買就會用40蚊買裝

同埋最近太多人血曼頭
所以想問下大家意見,去唔去做呢D野好

同埋最難既一樣野係,點證明比人睇我有比裝前線
其他野收入賣幾多個D我都可以POST圖證明到
唯獨呢一樣我諗唔到點證明

最後
如果讚成就正評
反對就負評我就會放棄去做

後空翻推一推

捐畀星火？

推到阿婆都睇到

我比較偏向買物資
但朋友就提議話到時籌到一定既金錢
就開投票比人揀買物資或者捐畀星火
612我就一定唔會捐

推推

有意！

p牌照推呀
多謝香港人，我一定買

我諗左好耐先開POST
怕比人屌食人血曼頭

五會啦！大家一家人！
講！幾時！邊度有得買！！願意課金俾前線

令外仲有一樣野

未開始,想問下大圍意見先決定
令外仲有一樣野

推

但係會五會俾人話賺兩邊錢
我覺得藍絲未必會肯課

有冇得優先買

都係

咁快
香港人真係好可愛
我問下朋友先
因為所有野都係構思當中

如果有得買可五可以優先買
想快D掛係袋！！

可以

快D快D快D！！！！

不過有冇諗過整條link買定係點？
因為用tg呢 五係個個都有
但email就個個都有
不過會怕俾人話篤灰

暫時都未諗到，因為人我地就得兩個
朝早仲要有份工
篤灰係指咩？？

推一推

係指有買家既email 怕D人話會公開
不過我諗冇問題既
都係買件貨仔姐

唔建議幫手宣傳喔
信我
自己友已經夠曬資金！

根根根？

喂

係,貨仔應該無乜野

好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仲有冇多些人給意見~

多謝大家支持~比意見

其實我覺得你有證明買到裝已經夠做 唔通你真係會特登買完打個卡棄裝咩 你...唔會掛

巴打有心
暫時未諗到
因為未實行又未試過
或者可摸耳留底tg,諗到要幫手第一時間搵你

我係絲！
我冇tg呀

AC 3

唔係 Guard (好似係)

When I ask god to look the other way
佢俾革命軍收埋 d 鎗，所以要求上帝今次扮見唔到

因為盡可能我都想fc到底，將心比己，我自己損錢都好怕唔會真正落去有需要人手上

開POST會買

睇個勢我諗你都係真心嘅

喂
搞惦啦!!!!!!!

可以點買！
即刻課金！

要聽日,等埋朋友整埋FB
決定用咩銀行AC先可以

好！要第一個買先得
要諗埋點寄喎

好想買,有冇details

要聽日，等朋友整埋facebook page,同埋決定用咩收款方法先

好！等你

咩嘢

路過
D記泳鏡
6200
60923
6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走

CHING ,多謝你
但我最近入不敷支,未有大量金錢買太多住

CHING,我準備開新POST,可唔可以幫手諗下標題打咩好
我次次開親都好小人睇

都話佐絲
等我諗下先

CHING ,搞惦啦

用facebook inbox會話比你聽如何交易

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

想要但唔識訂價
介唔介意直接問你幾錢

係件gear 上做個label? 例如國難就加國難字眼

可以整到好似家紋咁

點解唔整街站？有好多中年肯課金，但未必會上連登

我都有一堆60926係手
有冇團隊要？
@fungzzz

20蚊買就會扣返5蚊郵費5蚊成本用10蚊買裝備
即係你當20蚊啦
我目的其實都係眾籌咁上下
但眾籌我怕有其他法律責任所以先用依個方式

要,但我自己錢唔多,幾錢套????

tg 我 @fungzzz

我地唔想出樣,我目的其實都係眾籌咁上下,但眾籌我怕有其他法律責任所以先用依個方式,係街籌有好多未知風險,所以用FACEBOOK包攬埋中年個一群
LIHKG我用黎宣傳既一個渠道

唔好啦,好多野整,自己本身有份工,顧唔到太多野

Tg:HK_libre
想要b c e ，無用fb sorry

多謝你為呢場運動出力

我準備開新POST

有意買
買多幾個用嚟送俾人

我想講緊係要 印埋支持中國
賺撚埋藍屍既錢去 買gear打番佢地自己

但怕唔怕好似幫佢地造勢
同埋藍屍黎睇佢地咁自私自利,有D唔相信佢地會買

開左新POST

我要買!

(入一入黎)我會用義賣既方式長期供應前線裝備

開左新POST

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

呃啦！快啲呃晒我啲錢啦！我自願架隨便呃唔好客氣啦！

另外：
CNN 想搵人訪問
1）喺新屋嶺被拘留過/見過入面情況嘅人
2）被捕+拘留嘅青年嘅家人/朋友
訪問可以匿名，遮樣，變聲 （電視用）或者透過電話/email/TG/WhatsApp （文章用）
可聯絡 Rebecca @bextables (佢會俾記者證你睇，確認身份）

CNN is interested in talking to anyone (on or off the record) who has been held in or has seen the Sun Uk Lin detention center. Also, we are hoping to find the families or friends of the young protesters currently being held in juvenile detention centres. For a TV and digital piece. 100% anonymous/unidentified interviews are fine. Please contact Rebecca @bextables (she will show you her press ID for security)

#國際關注

再另外：
人人都要裝家用閉路電視呀

messenger係咪最方便你
btw 近排冇乜錢,訂價平啲介唔介意

唔介意，唔好在意比太小就唔好意思
你當一個5蚊起
Facebook inbox係我朋友黎
佢負責聯絡

簡單加個圖案都得，打個印咁

所以諗計賺埋佢地果浸水 用佢地錢打番自己

寄果時小心d呀

會,唔留地址

最好有網站，之前有個網做網購，有裝有t 恤，你哋可以寄賣

寄賣就唔好
我想留最大既資金提供比佢地
多一蚊就一蚊

你整埋呢啲扣得裝飾用途, 而且買既人根本得自己友, 你仲要用成本整, 咁不如直接捐比星火仲實際。

你要課金直接捐比星火唔好?

星火唔會提供到裝備

如果可以我想直接眾籌
但我唔係大機構，我唔知要負d咩法律責任
我自己係買裝比人買到無乜錢先咁做